升級 每星期應該有一日係㩒錢日

針對中資銀行 每星期一日
㩒一萬出黎 消費振興香港

和銀紙飛

一次過約埋同一日禁 個個 atm 都無晒錢
都幾驚嚇 千祈唔好啊

禁晒啦

葉公好民主
振興消費 每個星期拎幾千蚊出黎有咩問題